[整合] 義士被拘捕消息

已有城大學生因暴動罪被捕

醫院兩名示威者證實以暴動罪拘捕

TG個admin俾人拉咗

得閒幫手推
前線奮鬥之餘,都唔好忘記
要持續支援被捕義士

有新消息請大家補上

仲有10/6凌晨個400個

佢哋係抄資料同點咗相 未拉

一個也不能少！

擔心好似旺角初一，分幾年睇cam拉

希望到時有義籌

LM

【6.10 警民衝突】19 人被捕 至少 4 人為中大學生 當中 1 人身在醫院

留守衝突 19示威者被捕358摘名 八成被記身分者16至25歲 警：日後或檢控

應該遲早既事 好多學生

19個被捕咗,之後無佢地消息

幫推
要各方面支援義士

push
救得一個得一個

而家有左黃李案例會唔會好難出到境
有機會一定要走去外國 唔好白坐監

幾百人非法集會 會點判刑？
後生果班第時個個怨恨政府

大家快啲登記陪審員

救得一個得一個

屌你老母 唔定性暴動又拉鳩人暴動?
on撚99

急!!! 伯伯中槍被告襲警

如有相片影片可以作為證據
請大家幫手聯絡post入面嘅電話號碼

6 月 9 至 12 日抗爭者預備被捕須知!!!!!

Push

留名

元朗有2名學生因派傳單比狗查，狗再屈佢地偷野

好奇想知有咩因素增加左拘捕既可能性
聽講話帶口罩都認到？

吳靄儀 ： 成立「反送中受傷被捕者人道支援基金」

6.12肺癌大叔被上門搜證擬改控暴動罪 女兒求影片證父清白

推

我係其中一名被捕人士，我想鬧醒你班唔出黎發聲，背棄香港既人！

（直播）陳沛然醫生就警方入醫院内拘捕示威者見記者（17/6/2019）

個中槍老師??

up

陳沛然醫生形容此事是白色恐怖 描述此事人證物證俱在
是大型洩漏病人個人資料

並於昨日的大規模遊行中 與一眾醫護人員外出籌辦急救站

只因不少市民害怕一旦到急症室求醫會被秋後算帳
陳醫生形容此事十分嚴重 證據確鑿
強烈要求醫館局舉辦記者招待會交代事情
重申 前線醫護人員對於病人資料10分注重
但現在受醫館局無理制度所限
前線醫護人員無法執行日常護理工作

希望市民能給予醫館局壓力交代事件真相

唔好捐俾民陣！！
支援義士，捐俾星火

抽唔中呀

進攻黑警！ 取回公道 大家幫幫忙plx

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！

一個也不能少！！

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

有啲人開始忘記咗呢部分

實情係 all or nothing

5個人被控暴動，即在場每位學生都係暴動

所以唯一出路係逼政府無條件釋放所有示威者

否則你都可能係下一個被捕者

林鄭我屌你老母

收工推一推

32人被拘捕 僅5人被控暴動

7位義士已經無條件釋放！

唔好鬆懈，
黑警可能等日後民怒平息之後再算帳

32人7個暫時無事 ，
但其他人未有消息

大家要一直爭取
一位都不能少

依家無條件釋放係無撚用

譚文豪 : 司機成功保釋 「管有第一部毒藥」竟然係哮喘藥

有手足以言被捕

[救人] 起底組被捕!!!!!

push

遭朋友起底 私隱條例不保障

衝擊立法會 拘捕19男1女！！！！！

麻煩所有post都推被捕消息

衝擊立法會嘅搜捕行動已經開始咗
同時社會有極多公安拍門嘅白色恐佈
冒必小心謹慎

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

致所有被捕義士: 你地完全不用擔心

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

【緊急】再有義士被公開樣

致所有連登仔：你地根本無尊重過義士

蘋果：警方鎖定數十領頭衝擊者

律師黃國桐：隨身物品要警方進行拘捕後才可檢查

[未係真正嘅齊上齊落呀!!!] 警證實司機被捕 涉藏工具非法用途

圍民賤聯天水圍24 歲女被捕

幫手推呢個

唔該

突發 一哥係醫院被問候老母

40人被捕

[代POST ] 律師朋友: 今晚絕對好撚易，好輕鬆打得甩。

[有片]各事件高空片段！！！！

請幫忙backup

我係沙田原居民 我要投訴!!!!!!我比人非法禁錮！

反送中 獨立媒體報導整合

［策反警隊］ 壓倒港共政權最後一根救命稻草

（突發）黑警插眼事件上咗reddit 熱門

【盧偉聰稱有10名警員受傷 逾40名示威者被捕】

沙田衝突結束之後多人受傷，警務處處長盧偉聰深夜去到大埔那打素醫院，探望受傷警員後見記者。他指其中一名警員，被示威者咬斷右手無名指的一節，而其他則被硬物襲擊致傷。盧偉聰對示威者暴力行為表示非常憤慨，予以最強烈譴責，強調會全力調查，追究到底。

盧偉聰透露，今晚有10名警員受傷，同時拘捕超過40名示威者，他們涉嫌非法集結、襲警。

盧偉聰批評示威者的行為已經去到令人髮紫地步，形容「暴徒」失去常性，反問香港社會是否容忍。

他指同事承受了很大的壓力，卻換來只有責難，被指濫權濫捕，不做事就被指設空城計。他強調警方的目標，是保護香港市民生命財產，不想再見到類似事件再發生。

在盧偉聰見記者期間，有現場人士高呼「盧偉聰，你含撚啦，屌你老母，扮傻」，但盧偉聰未有回應。

傻鳩冒警被打柒既來龍去脈 快入

【沙田衝突】警員完成駁指手術 22歲港大畢業生涉襲警、傷人等三罪被捕

朋友已經被拘留超過24小時

天佑義士

林鄭將加快檢控示威者, 研分區戒嚴

到底依家幾多手足比人拉左

屌 714被捕其中33人會被搜屋

警方：被捕者在警署襲三警

呢單真係最撚仆街
警犬告唔入就瘋狂作文屈被捕者

警總兩度被圍 警拘兩男涉刑毀及襲警

香港民族陣綫確認成員荃灣被捕

推 follow up

幫人傳開

咁我只係呢D POST出現
我已分享左係我個FB PAGE到[/quote]熱門果邊問吓啦[/quote]直接開post啦[/quote]有人出左POST,
已經係果到留左言

左下個男就係我朋友,佢條女就係比圖中呀叔非禮,佢亦都比個呀叔打左一拳爆左嘴唇
依家我個FD仲係醫院排緊急症等睇醫生驗傷
如果有巴打絲打有片證據請TG我
我再轉交比東九龍關注組
THX

香港警察正全力搜捕超過700名反送中核心示威者

我最憎南華早報嘅
但佢爆料就留意返

同時間
唔好俾人大到你
一定要堅守香港
大家一齊保護家園
你出事手足一定會救你

有片斷正！元朗白衫聚集一刻 兩警員施施然離開

立法會議員何君堯親自向在西鐵襲擊市民嘅黑社會道謝

[置頂] 黑警橡膠小彈射義士先係重點，黑社會之後先清算

有圖：元朗黑警一早知情！警黑合作！

港女：去到元朗又要警察保護你嗱 識嗌警察啦咩？

推！

【正視聽】 黑社會已經做大左個膽 今日元朗 第日就係你果區

[請推爆] 元朗有難 7月28全港支援

黑警上環開左36槍

唔該晒

尋日有冇義士被捕？

暫時無消息
尋日已經入咗無政府狀態

元朗八鄉指揮官李漢民與黑社會對話流出

琴晚發夢喺最前線被cctvb影左個大頭
依家好撚驚
本身冇諗過會咁前
跟住仲係咁收到啲133打嚟嘅電話

Kill 晒所有社交媒體嘅acc
有你資料嘅嘢全部del
除咗對家人、老死之外，唔好講太多嘢
掉晒當日發夢果套裝備
唔好用卡，只用現金消費
不明來電唔接 換埋電話號碼就最實際
呢排最好低調啲
袋定義務律師電話
自己注意安全
唔好驚 大家會互相幫助

有冇人有上環宣言條片

幫手推返上環d post上熱門啊

拉到我嘅機會大唔大？

全民頭盔月

[突發]何君堯俾人打 有圖有片

做定最壞打算好過你而家淆底
要有覺悟先唔會俾犬大到你

好緊要

pish

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

係呀 上面巴打要有心理準備
就算有人黎chok你講嘢
你都要保持冷靜 唔好爆響口
咁人地無位入你 48小時就一定要放架啦
所以唔好驚 因為夢已發 你驚都無用
倒不如諗吓點樣保障自己
同時搵方法繼續推動公民運動

有咩可以幫到手

暫時都係推佢地嘅消息

前線手足要頂住 等佢地重返戰線
後援巴打盡量幫忙 例如法律程序嘅費用等等
我地有力出力有錢出錢
雖然我地力量微小 但一定可以撐落去
直到香港重光

【要人!!!!!】中區警署要人 啲狗玩嘢 死都唔放人！

你班被捕人士唔俾律師救你地

總之見律師前，行使緘默權

我無嘢講
我要見律師

中國官方迫害,身處澳洲無助的香港留學生

澳洲巴打可能須要尋求政治庇護

十萬火急 中共正式向香港敢言媒體出手

［十萬火急］噴國徽義士俾人捉左！！！

<有影片已BACK UP> 元朗件事真係<中聯辦>搞出黎 推上報!!!!

超過三十人被捕

大家入去推

［推上報］小朋友在麥當勞門口中催淚彈

［再推上報］警察特登用盾牌推跌老人家

懷疑警察使用燃燒彈，并誤中記者！！！

屌你老母咁撚樣踢義士

<緊急！！！！> 警察係各西鐵站圍捕示威者

西環拉咗49名手足有冇人可以幫佢地手

好撚嬲 每日無咗幾十名勇士

大家小心 唔好落單 一齊上一齊落呀

頂住呀香港人

728義士好撚大獲呀，點解冇人提！

1) 先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

2)
必推!!!! 元朗太太怒屌狗 原來係有咁的內幕

如果佢有哂証， 乜都做齊， 又好聲好氣， 你冇得唔俾佢查， 除非你周圍都係人

克警扯甩罩兼踩臂 殘忍「煙熏」 被捕抗爭者失明

屌你記住 今晚7:30 葵涌警署聲援728被捕義士呀

有義士分享返728畀人拉個48小時點過

立場live︰被告暴動罪其中二人係情侶

四十幾人被屈暴動，香港人都無反應既話，場運動一定玩撚完。

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬一炸

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

被捕機師被停職

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】

畫家被人屈 加控至9罪

警方：就網上起底展開拘捕行動

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

狗狗開緊記者會講天水圍同沙田拘捕行動

［代轉發］[已FC] 728被控暴動的準夫婦有嘢想講

麻包袋

[突發］再多七位白衣人涉元朗恐襲被捕

好明顯有大量狗隻扮示威者

高空拍低速龍捉人情況

好想喊 又有義士比狗捉

今日係728被控暴動個對情侶嘅結婚大日子

【今次刻警大檸樂了】- 黑警一個動作得罪哂全韓國既農民

黑警神英文：We are not a background ar! We are working ar!

[緊急]韓國朋友被捕 求助

求求你地救下個對被控暴動既情侶

【緊急廣傳】黑警轉左策略，呢幾日用呢招誘捕左好多手足！

天水圍已出防暴，拉咗四個

【突發緊急】千祈唔好再企定定比身份證狗查！

天水圍俾左膠社工騎劫左 救唔到人

監警會觀察員被捕

今日拉咗80幾個人 大部分人被控非法集結

「突發」油塘有廢老用摺櫈打人 突然成班防暴出黎迫手足埋牆

被捕中學生有機會冇得讀大學

ssp拉左個記者

［推爆佢！] 黑警打記者！拘捕記者！

有學生義士又比差佬格硬屈。

[突發]中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職

(真相有片) 疑似有黑警換上黑色衫, 然後將縱火所有行為嫁禍香港人

大家小心！黑警新陰招！

天水圍俾人拉咗89個人

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

//警方拘捕一名13歲小童涉嫌非法集結、襲警、藏有攻擊性武器等。From RTHK Live

為咗交數 連路過嘅小朋友都唔放過

警方交代浸大學生會會長被捕

［突發］北角有男仔比狗拉左

【北角街坊求援】克警捉少女上私家車，被街坊罵止

（突發）荔枝角物質手足被拘捕

天水圍被捕街坊比黑警玩嘅慘烈情況

［推到女事主回應］女義士比數十狗壓在地上輪摸

白色恐怖！警察打算告IT男終身監禁！好撚屌你老母仆街恐怖既政府。

（突發）黃大仙被清場 最少六位義士被捕

國泰機組人員在上海被查 即時消息

天水圍絲打接受蘋果專訪，屌你老母，佢比黑警整到傷撚晒！！！

搵人keep住推荃灣被斬斷手腳筋手足

我地死左六個兄弟，五百個手足被捕

尖沙嘴 實彈爆眼 女示威者血流不止 有類似案例造成死亡

女義士被headshot
眼晴血流不止 傷勢嚴重

香港已陷入人道災難 快聯署請美國深度介入

狗隻新招：匿係私家車落車捉人

最新賤招 私家車埋伏

緊急 北角被拘捕 少女已報上資料

幫幫手

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】十點facebook紅底page要人呀！！

葵坊地鐵站入面黑旗放催淚？

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

[銅鑼灣] 有鬼捉住示威者

屌你老母 死警犬扮示威者

[老豆搵仔救人] 蘋果立即出左好多犬隻卧底大頭，起到一個就全家得救！

太古站防暴追入站

警察疑插贓嫁禍 ：「個警察放支竹落我背囊啊！」

黑警砌生豬肉呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

請廣傳

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

我想講一講葵芳太古咩事 自己分晰警方部署

[核彈，一定要推] 同一條片發現公安偽裝黑警，同黑警偽裝示威者既有力罪證。

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！

幫我推爆（now有獨家片 ）黑警點扮示威者

示威者被移送至羅湖邊境的新屋嶺拘留中心。

眼中彈女頜骨全碎毀容

最可怕嘅係 拉左７００人 點解大部分被捕者 都好似滅左聲／人間蒸發咁？

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

有圖！！！！黑警舉真槍！！荷槍實彈！！！！

機場尋晚有五個被捕啊！

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

突發！旗手不被保釋！

睇撚到喊！Full Gear中三學生帶埋遺書上前線，佢本身只想放學同朋友踩滑板！！

咁都無200000個簽名？

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

事發10:15 黃大仙紀律部隊人員宿舍加鐵網和挖地磚

【公投】icac話查元朗事件警員有無瀆職，係做戲還是真查？

光復上水發起人梁金成被警方帶走

宅男搜集部件 製示威模型

宅男製作了一套示威者的模型，除了頭盔和衣物，還有木盾牌、水馬及用棉花製的催淚煙。

【本報訊】昨午的銅鑼灣，忽然下起大雨，且連綿下了數小時，可是雨中的人潮從未散開。下雨那刻，記者正在訪問製作示威者模型的一群集會人士，他們被雨水淋得全身濕透，但仍然笑說：「催淚彈也不怕，幾滴雨怕甚麼？」後來，人群突然有幾個坐輪椅的示威者過路，人們紛紛讓路和替他們撐傘，顧不得自己會被淋濕。大風大雨裏，香港人用手中一把傘，扶持彼此。

記者：趙曉彤

相關新聞：警西環屯重兵 見黑衣即查

維園外，有不少人蹲在地下，對着一套迷你的示威者模型拍照。這套模型，是戴口罩、眼罩、頭盔、穿着「香港」黑恤衫的示威者，也有記者，還有水馬、鐵馬、垃圾桶、以及用棉花製作的催淚煙等，仿真度甚高。

喚起玩具界關心

製作者之一林先生和陳先生皆表示，他們平日給人的印象可能是玩玩具的宅男，而其實在玩具界一直是少有談論政治的，但他和朋友因為反送中運動及對政府的不滿，就在兩、三個月前開始，決定製作一套相關的玩具，帶到街上拍照，希望可以喚起玩具界對反送中運動的關心，同時也讓其他人明白，即使是玩玩具的宅男也好，其實他們留在家裏亦會接收到不同的資訊，而同時，宅男也是可以上街發聲。

陳先生表示，由於這套模型的主題敏感，所以現成的器材不會在同一間玩具店買到，購買散件的難度甚高，但既然他們很想製作出這套玩具，就逐間逐間玩具店去買一比六的頭盔、鐵馬、垃圾桶等等，但最後所有材料其實都可以在香港的模型舖買到，就連示威者身上所穿的迷你「香港」恤衫，也是購買得來的。

陳先生說：「慢慢找是一定找到的，因為上街示威者穿在身上也不是很特別的裝備，都是普通工程帽、手包保鮮紙等等。」但在搜集零件的同時，他卻發現平日很易在玩具店購得的3M口罩（在替模型噴油漆時需要用），竟然有很多玩具店也買不到。

6月9日有一百萬人上街，政府卻不回應，林先生和朋友便打算製作這個主題的模型。終於在幾天前，模型大功告成，但直至昨日的維園合法集會，他們才敢把模型放在街上拍照。令他們驚喜的是，很多香港人也停下來替模型拍照，並跟他們說加油，令他們更感受到，大家其實是很愛香港的。

相關新聞：醫護撐爆眼女 聲討高永文

斥政府無視市民

兩位宅男只曾參與過6.9一百萬人及6.16二百萬人的遊行，兩個月後帶同精心製作的反送中模型再次來到維園，是因為感到政府完全無視市民，即使已到了有少女右眼中槍和封機場等局面，也是完全沒有回應，所以他們認為必需要再次站出來，以及在街頭展示這套模型。及後下起大雨，他們一邊收拾模型，一邊說：「催淚彈也不怕，幾滴雨怕甚麼？」

上一則
上一則
法政匯思：警選擇性執法

下一則
下一則
輪椅生命鬥士：唔發聲玩完

警西環屯重兵 見黑衣即查
醫護撐爆眼女 聲討高永文
年輕人製爆眼Minion轟警講大話
勇武派卸下裝備 做一日和理非
無懼金手指 國泰空姐上街
公開信：下跪不能絕處逢生
抗議港航打壓 50地勤請病假
DSE考生撐罷課：講緊香港將來
派191億 買不到港人良心
阮民安：港人似我打不死
錢志健促地產商發贖罪券
張達明：和理非要為青年豁出去
法政匯思：警選擇性執法
輪椅生命鬥士：唔發聲玩完
流水式集會 軒尼詩道順逆並行
巴黎黃背心聲援香港抗爭
親中學生暴力踩場 澳洲議員轟中共操控
警SMS提示非人人收到
水炮車黃竹坑戒備
內地網民夜貼小字報打氣
台「巴哈」網似連登 免翻牆暢所欲言
官媒譏示威者蟑螂 不提維園集會
葵芳人追究警放催淚彈
梁愛詩拒答駐軍殺人權限
促美制裁港府 白宮聯署達標
黃之鋒：市民爭取自決權利
張建宗陳茂波學舌抹黑抗爭
無懼京官林鄭文攻武嚇170萬和理非 堅持初心

呢場運動即將散水

重要 請留意連登被滲透情況

[太古恐襲] 整合更多細節，鎖定圍毆警，包括憲委級（高級警官）張衛基

藍絲扮支持反送中賣tee呃錢 食人血饅頭

唔好再幾舊水買反送中Tee
貴過50蚊已經係大賺一筆 人血饅頭

【唔瞓】有人整好咗個記者遇襲嘅超長懶人包

中共劉曉明：強烈譴責BNO平權

至今700幾人被捕
即使獲保釋
仍然係濫捕、司法程序不公
義士未有任何罪行嘅情況下
受到警員以酷刑發洩情緒
必須要追究到底

一日未成立獨立調查委員會
一日未將警犬繩之於法
一日未推倒送中詭計
都唔可以鬆懈！

呢一場抗戰係拉鋸戰
必須要有長期作戰嘅心理準備

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

有冇消息？

其實好難收到被捕人士消息
少部分接受訪問 分享被捕被打嘅經過

大部份保釋後定時到犬舍報到
大致上係咁

我地能夠做嘅嘢
就係不斷提醒香港人：有班手足仲受緊苦

有錢出錢有力出力
買裝備買物資又好 上前線補位又好
唔同崗位上各自努力
我地小市民無能力反轉差館救人
但我地可以將消息傳開去
令更多人知道有手足需要幫忙

我有fd係610凌晨被捕400個其中一個
佢冇事
淨係抄左佢資料

我想知佢地知唔知點搵律師？除左民陣個 group.

知 佢地有義務律師名單
犬舍有電話薄

但都有情況係警犬猛叫人簽口供紙
阻人call屋企人/律師

721 811

呢個一定追究到底

推呢啲好過岸尻假波婆

其實係 為咗個差婆洗兩晚版
啲三毛繼續帶風向

屌 deadline討論 / 義士消息 / 行動資訊
全部都推唔到上去

6條人命 800人被捕 50人暴動罪 仲有昏迷緊 失去眼睛 但你去Follow狗乸

其實喺條街到斬人係一件好嚴重嘅事

突發 景林去厚德連儂隧道一男一女被斬

Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

【連儂牆】將軍澳隧道斬人 最少三人傷 一人需搶救 暫未有人被捕

Pish

[Reddit] 黑警虐老上咗Reddit

[突發 又一核彈] 有英國駐港領事館職員於中國失蹤

［核彈］斬人呢單野，我基乎肯定係休班警做的。

【Timeline懶人包】警察如何放走斬人兇徒

我個女被控暴動罪：唔通佢畀人拉就不是我個女？ 我七老八十去探佢監囉

【懶人包】兩張圖話你知 私刑黑警有幾過分

推要關心

醫院黑警虐待案，最恐怖之處係投訴警察課完全係廢嘅

[正視聽］呢一刻爆黑警虐老黎其實有啲鬼鬼地

警方一早知普通病房冇鏡頭

襲擊致造成身體傷害？屌你老母咪當香港人係白癡

要告酷刑罪、意圖謀殺罪
要對方終身監禁

急！ 東涌要人 有手足被拉 何妖死全家

警方哽咽：我哋以為病房冇CCTV

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

「重要」新屋嶺中心 40個傷呀！！！

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

緊急！！被捕人士請入，傳真社查緊黑警有冇對被捕人士作不人道對待！！

今日元朗 明日香港

推呀

警方承認54人新屋嶺扣留人士中31人需送院治療 6人重傷

變相送中

元朗有兩位手足俾人拉左 有個未知拉左去邊！

文宣爆Seed！科學揭開真相，香港首套以科學分析還原811紀錄片誕生，並會製作英文版流出國際

推番上去

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

紐約時報 | New York Times 做左條英文片 將中共有關香港示威既propaganda譯晒

我係尋日北京就被帶走嘅譚家翔

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成 登記人數得最少所需嘅 20%

［有Link]網民拍到TVB於電視城外拍攝假示威者拆磚企圖造假新聞

【突發】馬鞍山狗車撞到人不顧而去！！！

光復香港
時代革命

醒啦各位手足，情況比我地想像中危急

希望航空業仲頂得住
我地都要幫手

港救護員遭公安扣22小時 換囚衣鎖手銬 逼簽悔過書「不再傷國家感情」

我係離世的士司機個女嘅朋友，借用朋友acct講返件事

push. Please keep update. very useful for me.

［整理］女被捕者被迫脫光衣物搜身凌辱

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

其實好多義士被拘捕被記名後無曬消息 我地唔可以忘記任何一個

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

話連登用戶係暴徒
叫人唔好對香港事務「說三道四」
你係外交部邊位呀

DLLM 想自己玩死個居英權 你咪簽囉

入面不停叫人唔好簽名嘅人
係有組織地帶風向

可以一次過全block

Rthk : 阻示威滋擾 高院向港鐵批出臨時禁制令生效至下星期五

［突發］港鐵已訂購過百部X光機 仿效強國強制乘客放袋檢查

如果係真 都幾撚大鑊
香港會變成深圳一個小區
無私隱無自由共和諧

所有手足都唔係CONDOM

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

突發!!!!!人民日報抹黑香港之路，斷正種族歧視!!!

太和仆街藍絲打到人入院！急需現場證據！

［突發］數名港大學生上珠峰 被公安包圍帳篷後被扣查

【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿 2

狗吠：「交稅？你交幾錢稅？」

圍堵港台行動當中 多台記者被藍絲襲擊

[突發]又有義士被子彈射中眼

(今日新彊 明日香港) 新疆莎車大屠殺屬實，四個村3到5千人被屠殺光，為了不留活口

【終極大核彈！！！】【斷正】監控燈柱操作界面 中共監視香港大計 香港即將玩完

「快Save」燈柱跣低治癒gif

[有圖有片] 兩大核彈，燈柱監控零件 & 致死量山埃

要改口： 唔要再講警察用幾多催淚彈
要直接講 警賊使用山埃

淨係識叫口號

【突發】正式宣布港鐵偽造法律文件

柯俊偉英雄係黃大仙被捕 行上狗車時無受傷 請通知律師 家人

麗晶花園永久禁止居民穿黑衣 住戶出入需向保安敬禮 下周一生效

速龍捉唔撚到人近距離開槍！！！！

[好重要]勇武與和理非既中間 你落過場就會明我講咩既一群人

有狗向荃灣天橋開槍射爆玻璃

一張圖解釋哂點解我地會輸

嘩cls黑警護送白衫黑社會進行恐怖襲擊

蘋果影到第二位開槍警員-郭立禮

2046 大窩口 魔警推市民落樓梯 再作拘捕

12歲示威者被捕！

- 分享自 LIHKG 討論區的

［突發］監警會同黑警合作 拍片做假

觀塘遊行申請人被捕

【荃灣遊行】沙咀道爆警民衝突 警方曾開槍阻襲擊 腳踢跪求街坊

【荃葵青遊行】兩藍衫男眾安街打人 的士藏鐵通武器

監控之都？大埔墟站密集式 CCTV 直駁警總

[[[[[緊急]]]]]尋日觀塘比狗拖走個男仔原來係聾啞人士

【推上熱門】新屋嶺 -16歲抗爭者成隻手只剩一層皮連住

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

UPDATED!!!

多謝各有心巴打在舊post幫手搵新聞補充資料

暫時搵到最快再審提堂既係沙田衝突被捕義士
明天8月27日！

林義士8 月 27 日下午 02:30 沙田裁判法院提堂

(資料由巴打提供)

9/6以來有超過750名義士被捕

成日都話義士不是condom，一個也不能少，但有時被捕過兩日就上庭，大多數個一朝先有消息，想聲援比支持都未必趕得切，不過有d已經係等緊再審階段而新聞係有公佈既。

除左面對可能被捕時受既傷，仲有要坐幾年既心理壓力。最近又越爆越多警察會係拘留期間濫用暴力同性暴力對待d被捕人士，我地就咁睇都已經好驚好嬲，何況佢地係可能親身經歷既？加上保釋/還押期間佢地都唔可以有咩冬瓜豆腐，因為會好大獲，見到人鏈好團結但自己咩都做唔到既心情一定好差。

我以下既整合係想大家都比d關注佢地，一邊為佢地走下去，另一方面我覺得我們有必要緊貼一下佢地依既進程，打下氣又好祈下禱都好！比義士們知道，我們會一直支持你地！！

以下係我在網上搵到既新聞，如有錯漏同補充，請留言！！！

6月9日至7月1日：81人被捕

綜合警方於遊行後公佈的被捕人數，6月9日至7月1日期間，共有81人被捕。當中6月12日於立法會外衝突中，有5名人士涉嫌參與「暴動」被捕，暫未落案；而涉「遊蕩」罪被捕的的8人獲無條件獲放。而6月30日的撐警集會上，亦有6人被捕。
()

6月9日灣仔警署圍捕200多名義士，全被摘名。其中有人指因此在往國內時被扣查10-17小時。
()

再審日期 : 未有資料

7月7日&nbsp;尖沙咀遊行：9人被捕

有9人被捕，5人涉嫌「襲警」及「妨礙警務人員執行職務」，1人涉嫌「未能出示身份證明文件」。警方事後拘捕3名人士， 涉嫌「非法禁錮」、「襲擊致造成實際身體傷害」及「非法集結」，其中一名被捕男子亦涉嫌「非禮」。

再審日期 : 11月7日，為三名涉非法禁錮及非禮被誤為便衣警察的途人

7月13日上水遊行：2人被捕

而在7月13日的上水遊行中，有兩名人士被捕，其中一名被捕人士為當日被警方追趕，企圖跳橋的青年，他涉嫌「非法集結」被捕。

再審日期 : 未有資料

7月14日沙田遊行：48人被捕

涉嫌干犯「非法集結」、「襲警」、「妨礙警務人員執行職務」和「藏有攻擊性武器」等罪名。

再審日期 : 8月27日，為其中一名23歲的本年度理大畢業生，他獲准以現金1萬元及人事擔保1萬元保釋外出，案件押後至8月27日再提堂
()

再審日期 : 9月10日，為其中一名咬傷警員的男子資料，未知是否全數義士 ()

再審日期 : 10月4日，為其中一名19歲男子。
()

過去三十小時，香港發生左咩事？

三名未成年需還押兒童院一個月 不能開學

［突發有圖］又有手足被捕！！！

【黑警都市】「國難五金」負責人與職員7人被上手銬莫須有罪名拘捕 防具貨物充公 !

示威者滅彈手法層出不窮

突發 黃之鋒再被拘捕

銅鑼灣手足死傷慘重。

831 太子黑警恐襲高清影片

個小朋友比人打到爆曬缸

港鐵：警察現正在車站圍捕**市民**

睇完呢段片後，邊個仲覺得黑警係無辜？

8.31夜外國人被捕

警方：昨晚太子站共拘捕40人

正式宣佈八月三十一日，一位香港人被黑警活生生打死

全 世 界 同 我 告 到 香 港 政 府 甩 褲 ！！！！

街坊遭狗猛烈拉扯倒地失去知覺

垃圾馬來西亞 開始禁錮係香港曾經示威既旅客

證人證據才是真理
暫時能做就係搵片指証

（緊急）831太子站被捕人士 全數落控暴動罪

CLS！ 社工被控暴動罪！社工被控暴動罪！社工被控暴動罪！

呢個POST咪再推啦，太子站被捕人士未提堂未知會唔會告呀

又影到隻速龍拗斷被捕人士隻手！back up!!!!!

屌你老母依家有女手足比cid摷胸都無人講？！

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

突發！！！ 元朗晚晚警黑勾結想拉哂連儂牆嘅文宣組！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

831 太子警察插贓嫁禍

【極恐怖】屌你老母24小時內死左10個人冇人講過？

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

送中條例仍然在表格入面，從未壽終正寢，柒婆大話連篇！

［極心寒］有人故意製造假證據 唔想人再查831事件

有人阻你的查
代表方向正確
必須水落石出

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

法庭要人！聽日9點半5位手足上庭！1個暴動1個判刑3個冇得保釋坐緊啦

6.12金鐘衝突 警控21歲青年暴動罪

[新屋嶺] 黃任匡醫生呢篇專訪係咪暗示有女示威者被黑警強姦？

［細思極恐］再有人被被殺

大家今晚係各區集會既同時，抽個時間諗一諗被捕既手足

[一手有片] 沙田站叔叔護手足 俾港鐵附例檢控隊打

［重要］今日有一堆壞消息要大家消化下

新屋嶺女義士集體強姦案

831 證據開始流出。

黑警又砌後生仔生豬肉

[突發] 黑社會、藍絲獲派伸縮警棍

好似唔多人有睇到呢段鳩拉女仔片

壹週刊：女被捕者目睹血人一字排開 新屋嶺私刑場 黑太陽811

《香港淪陷仲fc？》陳士齊博士講左有20個女義士被輪姦

粉嶺中心再現靜音跳樓

被自殺 被跳海人士已達57人
身份無名無姓，死因無原無故
黑警無法無天

請記念每一位犧牲者

【有圖】 港警疑於將軍澳警署打死被扣留女子後隱瞞於南區非法處理屍體

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

Tui

大家睇下RTHK 置頂Po係乜嘢

【8.31 Fact Check．5】太子站謎團以外 油麻地站傷者亦不止 3 人

中共自製港獨 或終引火自焚
讀者投稿

蘋果A1: 暗角打鑊翻版 40警元朗行私刑 後巷狂踢暈倒男

緊急需要幫手: 成個網都係義士被起底，恐嚇

正經po反而冇人推！！知唔知幾多人餓住冇飯食？

沙田最少兩手足被捕 有無人識佢地

畫家脫罪，罪名不成立

now：消息指警方周日拘捕逾百名示威者。

瑪麗醫院a&e 醫生被捕！！！